大家有冇諗過點解一直冇用過油漆？

射程遠 廣泛性大
廢視野 廢防具
唔驚TK
令魔法加buff

格離post有油漆雞蛋制作

拎膠紙將兩三隻痴埋一齊增加重量飛更遠

千祈唔好啊

千祈唔好用油漆

咁撚多個月 要用一早用咗啦
又係講經

次次防線勁遠點掟呀

明明漆彈易整，安全，又有效
唔明點解無人用

對峙果時,你扔唔扔到50米？
佢追你果時,有無手足陪你反抗一齊扔而唔係一齊走？
唔係想打沉你,而係根本就好多人都試過唔work

係咪前線覺得冇氣勢？